[NBA] 達拉斯獨行俠 (小牛) & 當值fanclub 討論區 (1)

個陣執得靚
教練有料到
班主又有heard

未來十年playoff你都會見到佢地

一啲都唔靚 doncic一收 進攻死晒火

細喱都帶到下既

又30+3雙

當77打手

por仔幾時打返大傷前嘅態

Glory hunter?

05年到而家的死忠

就快

德佬風扇 留名

留名入紙迷77

真，Young Core

06年睇牛仔到宜家， 司機退左本身都唔想睇，好彩有luka 比返熱情我繼續追

希望tim仔都成才就正喇

Tim仔，只係一個普通後備
唔似佢老豆

又靚仔又好波，好想比當值屌屎眼

睇黎今日又3雙

又贏

贏咁多都唔練下新仔

明明有pob做咩開新

留名